近幾年警察形象真係轉好曬

以前讀書果陣成日比警察逗
個嘴臉又衰 西口西面好似市民真係犯咁
依家警察個嘴臉變得和緩曬
前排去維園年宵 我見到有個女警同小妹妹揮手
感覺真係唔同曬

有時見到關愛座hunter出去屌警察
警察已經唔理你唔回應
關蛇又要矮人勁多
好似細路無理取鬧咁

到前排年初一抄曬違泊既車 真係做得幾好
有無人都開始欣賞警察？

一年三十幾個被判罪 佔警隊0.4%之嘛 其他都係默默工作既清泉黎架

執法部門
但最高犯罪率

解放軍形象好D
回歸果陣個個都話解放軍會亂來
都成2X年 而家形象仲好過警察
算唔算少做少錯

班垃圾為左班黑底小販打警察

好多賊眉賊眼，有啲著起制服好似cosplay咁，見到鬼佬又掉頭走

好乜春？

全世界真係得香港啲毅進狗見到鬼佬會掉頭走

唔好話執法部門咁高要求啦 如果匯豐同你講
佢地得0.4%犯案率 都已經夠嚇死人喇嘛

後生一輩做警察通常都好好人
試過比佢地逗，會同你傾計講平常野又好好禮貌
相反老一輩個啲

諗住講兩句就幫d黑警洗底

7警
朱經緯
女示威者胸襲警察
針對示威者
濫用胡椒噴霧警棍

大家唔好理樓主條五毛

上次喺屯門趕走中國人
班黑警幫中國人護航走佬
幫中國人都唔幫香港人
真係好好呀不如考公安啦咁鍾意幫中國人

查身份證真係好撚落後

呢位會員睇嚟已經證實咗平行時空嘅理論

老柴就死啦

翻支那啦五毛成日見你咁讚支那野
滾開啦新移民扮咩野

好治癒
好睇過老腦個堆，希望香港繼續再多d

行年宵市場嗰陣
見個個都肚滿腸肥
十足十聖誕老人咁款
仁慈形象出晒嚟

有冇講錯？

你係到騷擾緊遊客
唔保護佢地唔通保護你呀

我睇條片見到你吊鳩d警察護送大陸人
又問點解唔見有警察護送你
你係唔係on9架
宜家你搞人 警察咪護送人地囉
又冇人搞你 你想警察做咩無啦啦護送你呀
關蛇你係咪弱智架

ching咁激動

認真答
解放軍又真係冇出黎搞鳩下

做得黑警一係生仔無屎忽 一係生女做雞

大把間碟啦傻仔
記唔記得銅鑼灣書店單野呀

睇youtube d片就知關蛇on9架
係咁吊人 人地唔撚理佢
呀sir就帶d遊客上車
關蛇就吊鳩警察做咩幫中國人

少做少錯
中共醒到仆街
唔做就包冇錯

多謝五毛自爆

Ching平時follow開邊啲youtuber?

警車入面瞓教
警車入面唔扣安全單
飲醉酒打人
藏毒
勒頸勒死的士司機
放高利貸
偷竊
問路人少女攞電話
安全屋內屌西
警局內非禮強姦
警帽正後倒轉帶
偷拍裙底

冇
不過youtube推薦我睇左條大紀元同港人港地有關蛇

有無興趣幫我買返幾隻暖手杯？

返大陸教書唔計

幫毅進仔打飛機

關蛇係大陸係用廣東話
所以唔算返大陸

欣賞佢地跳樓死就有

香港警察 帶頭犯法 ！

又拎有裝備同冇裝備去比

請問有冇踢頭果張
果張仲正
搵左好耐都搵唔到

犯罪集團

報案從不受理

最樂於持械行兇，欺喜怕惡，公器私用

高層震怒嘅頻率重高過我好轉嘅速度

係喎

黑警食撚屎啦

以胸襲警係法官判喎………

做得狗都知佢份人點啦

咪戇鳩啦後生仲衰

黑警死全家

本來匪犬部新walky可以直接輸入新份證號碼，但係買咗唔用

年宵好多輔警嚟

你估佢唔想

成日見到蛇王，份工真好做

家陣無人想呢班支那人黎呀
你咁鐘意，不如送哂去你屋企？

#neverforget #neverforgive

屌你老母死差佬

QR Code
中資股
淘寶
中國老師
中國移動

大家唔好理關愛座條五毛

上次喺屯門趕走中國人
條友俾人問佢點解去中國住同教書就得，佢哋落嚟玩幾日就唔得
條友駁唔珧喺度屌人老母

最主要係777識做公關左
你睇下判民族黨為非法組織，秋後算帳UR同魚革到今日
D箭全部都隊哂去保安局到

同埋成個議會真係dup哂

唔係個個警察都係壞人黎O既

有，反抗都要搵個理由去做，當時只係咁啱班小販成為咗反抗既口實，唔係突登為班小販而做，用個「為」字係錯誤的

Show Blocked User - 我愛李一桐
完全封鎖

笑咗出聲 寸到咁應

絕對認同樓主，警隊都有好人！

大佬，下次唔敢啦

咁咪幾好，唔使下下講打講殺嘅

講廢真係全世界最廢
欺善怕惡垃圾警犬

不過10個有9個都係黑警

事實佔中之後黑警做咗好多嘢洗底改形象。

但黑就係黑，點改都係黑。
係弱智無腦先可以比佢地呃到。

鬼佬呢點又唔係嘅

咪玩啦 有d良心都唔做警犬啦

點解黑警點改都係黑
但關sir返大陸入糞青團教書用淘寶到而家仲要用支那移動
咁支持佢既係弱智定無腦🤔

呢個po啲五毛多到
第一頁都block五六個

得你咁唸

多左班o靚仔/妹入行ma

係因為公關姐...今時今日透明度太高，所有大機構都講service comittment
其實d 舊人好唔buy,我有個長輩以前當差，退左休十幾年，成日係度話做警察咁講禮貌唔work，對住班犯都要講服務？

欠缺咗智、勇呢啲內在軟件，硬件幾勁都係廢嘅，得過樣嘅啫。

又拎人同狗去比

仲有魚旦革命打交通警個到
個交警訓底咗俾人係咁掟

無嘢嘅，黑警死全家

( Show Blocked User - 我愛李一桐 )

大部分好
我敢保證 入職5年以上9成都係仆街

黑警有改過?
前一兩年先屌完人老母

知唔知共匪最叻係滲透分化統戰?
人地做左幾多野你同我又會知?

個社會不嬲都咁恐怖
你第一日出世?

一句唔埋就話人五毛
好心你啦細路 叫你關蛇係串你 睇你做小丑咋
真係以為連登仔當你係政治領袖？
好心你啦 讀書時期就認真讀書啦 考dse拎幾多粒星呀？
有得做護士搵食 你執到啦

咁就好，上次做好心做翻譯搞左我好耐，個阿sir 一味同個鬼佬講 I am police. You stop talking. Here is the ticket.

笑話？